呢個星期大股災之後，大家今年回報得返幾多% ？

高位 20% > -2%

-50%

130％->114%

20% —> -50%

+13.6%

YTD 剩返 20%

最高去過 45%

100>90

豬了2%本金

+40% --> -20%

同你差唔多

+90% gme

+34%

計埋2020年回報呢?

25% -> 20%

44-》39

+36%

2021 50%>30% 但應該仲未輸完

差唔多

買左咩

-20%

變左0% 打個和
不過都好過蝕

有咩慘過輸完GME再撞上股災
+30%->-25%

今個星期GME大升喎

+60%->+40%

20% ==》15%

+100 ＞ -50

45%變27%

320% > -15%

56.43%

180% >>> 118%

+30———》-25

有冇人敢反手PUT?

＋80％變＋2x%
屌，主要係孖左輸快左，賺果陣冇孖，一孖就輸

6萬本
1個月內正數3萬幾而家得返萬4
繼續放心HOLD

買乜唔夠二個月賺80%？

本金好似6差不多
其實連ipo 賺果d
支牛同sofi送的股都嘔反出來
本金好少30000，本身都玩3個月都有37000
未放（得切）上星期太忙。。

TDOC 加少少妖股 TDOC部署左好耐

本金幾大左右？ 咁勇敢

30個跟住孖左廿個

方案已出！all in

大股災？
上年3月果個叫大股災的話，呢個叫小股災都未夠

咁就叫股災

-30%

50%-> 10%
最高位加左倉

-25%

衰越買越大，倒輸30%

高位2x％ > -20％
以為特價時段
溝左貨
點知....特價 再折 折上折....

+761%本身830幾

-66%---->-33%

30% --> 5%

+20% -> -20%

-9%

+40%->-18%

+9.7

34.8>-1

-10%

原本>50%

200%—>100%

唔識高位走人

奈b

跌到仆街 仲未計琴日

負40%

無損失 一早止賺左
準備好下下個星期撈底

好彩無聽垃圾社工教路, +50%

咁都ok ! 輸晒二年儲得返，近年升市十年難得一見

好多人上年中後期先玩

+70% > +55%

奈奈分析日誌

+54.7%

近年-50%
大數應該係-90%

不過只要加大本金
咁好快就會變成-10%

正股

7%變3%

無買過gme bb

73%

-數 全科技

大計

鳴鳴 仲上唔上得番3萬

都有機會嘅不過到左就唔好貪

係咪真架
幾時到
洗唔洗set定價？
可唔可以hold 一hold 俾我走

set 定就每次都要做，你睇下星期一點啦，純粹唔似一去無回頭咁跌

有奈奈，無窮人

但星期一應該唔會到啦
要升千一點先到

唉
睇跌買升 輸
買跌買跌 又輸
係咪mon住我倉架

200%>88%

72%→38%
白做咗成年

一日就難d

咁星期2呢

睇左星期一再算啦

chok 撚到

Ching 全倉voliate 嘢？

而家大盤先落返12月水平
玩咩妖股妖到輸咁多

做淡慘過做雞
唔好玩呢d野啦

Arkk 都+50% -》+10%

我話佢地未試過股災者

me